小妹嘅2020新年願望

1.SM新女團大發,lami小妹妹走花路,希望可以同itzy鬥下,做五代頭二
2.itzy繼續大發,繼續做五代女團第一
3.twice繼續大發,繼續做四代女團第一
4.RV希望都最少CB兩次,唔洗畀人雪
5.溫溫快D好番
6.愚樂台手畜身體健康,開開心心

L O V E U >3<

love u too

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

g持樓主

G持射精sir❤

感覺到樓主的心意，支持

gchi

甩清❤

❤💪

牙佬❤

2020❤❤❤

斬sir❤

好運1月1❤❤❤

黑
警
死
全
家
！

唔記得
祝牙現青春常駐
2020和好吧

牙對❤️

牙現+1

swag❤

雪炫❤

瀏海真係好好多

你邊到妹呀 不過新年快樂啦

笠❤新年快樂！！！

我愛雨琦

點解咁多負皮...